藍潔瑛有冇強姦過曾志偉?

有
冇

打和啦，今次當兩個互姦。

你老母強姦我

天地有正氣

林原外